突發！巴塞官方宣布古天奴加盟！

猁迷出黎講兩句 唔該

契弟 二五仔 有人唔做做狗

唔比人轉工 逼人同你講忠誠 但無冠
同小公司老闆一樣

唔係唔比人轉 係巴狗夏天出唔夠錢 係咁用埋D手段 (唔洗我講咩手段啦係人都知)
好啦 E家爭前4有望 入埋歐聯前4你先話要走 洗唔洗咁急? 今年夏天咪比你走囉
以家利買人實比人食住 + 就算比你買到人 佢都未必踢到歐聯

其實佢幾獨食下，我覺得唔啱做疤狗

而家過巴塞好大機會袋返個西甲冠軍先，仲留喺利食雞胸咩

打錯字 係歐聯16強

美欺喺度幾時輪到你獨食

係垃圾利 緊係要獨食啦 去到巴塞就打體系嫁啦

咩手段呀 你唔撚知 又吹撚到仆街 係球員自己都想走 仲講到明願意貼錢走 咁就代表利狗有幾撚7啦 爭你老母前4咩 人地要冠軍呀傻鳩 好心死利狗唔好咁自私啦

比人食住?
而家巴迷就真係可以同利迷講返句: 係人都知你有億五，俾多D錢買林馬啦

要屌就一齊屌鳩尼馬同PSG，成個轉會市場俾佢地搞衰晒

去到最後咪又係乜都無

而家去巴 包有西甲喎

你講到巴塞直接買斷古仔咁
出到億6俾你講到低價屈佢走咁
疤買人又唔係俾人食住？
丹比利邊撚到值億3，古仔邊撚到值億6
上面有位巴打講得岩，巴黎班油王咁撚樣買屁馬同麥巴比真係玩鳩死人

終於有獎袋

猁迷不嬲都好多大道理架啦

夏天個陣d利狗先話係人都知巴有兩億，要買古就比而家屌番巴搞到佢買人比人食住

巴狗 利狗咪一樣係狗

利狗真係痴撚線

利狗話唔撚理成績架嘛
買林嘉緯踢都得啦屌你老母

猁追撚住修仔屌就得

做狗有聯賽同歐聯拎定做人拎飛機盃
您揀

反骨仔躝得好

同垃圾利講仁義道德

唔係唔比人轉 係利狗夏天出唔夠錢 係咁用埋D手段 (唔洗我講咩手段啦係人都知)
好啦 E家爭護級有望 岩岩脫離降班區你先話要走 洗唔洗咁急? 今年夏天咪比你走囉
以家修買人實比人食住 + 就算比你買到人 佢都未必踢得掂英超